我好想你，好想你，卻欺騙自己。

你幾時先忙完可以陪下我？

今晚你又練舞啦

回憶湧起，歷歷癒痍
滿牆痕跡，散了氣息
你已離去，我往前進

下雨天我好想你

我好想你
好想你
卻欺騙自己

做咩啫你

叫春囉

咁叫完未

我還閉著眼流淚
我還裝作無所謂

一睇就知未
訓啦你

自high 完未？

加油

新會然咁撚惡既

要是我沒有記憶怎會懷緬
要是我沒有從前
難道我便會共你
通過任何試煉

邊撚個負皮

對唔住，你繼續

mk台都唔撚比叫春？

眼淚向著冷風掃 揮洒滿我路途
但你知不知今天狂哭 我繼續醉倒
我願你知道 風請替我代勞
心卻直告儘管我渴望你亦聽未到

叫春叫到咁多負皮

嗚歐 歐歐歐歐歐歐歐 嗚歐歐歐歐 嗚嗚歐歐歐...

Sor唔記得比負皮你先再叫春 sor9sor9

樓豬弱智

( Show Blocked User - 張恆(富美老公) )

虛構角色都可以放咁多感情
痴撚線

拿來長島冰茶換我半晚安睡